Q: What did the ground say to the earthquake? 
A: You crack me up! 

Q: Why did the music teacher need a ladder?
A: To reach the high notes. 

Q: What's the worst thing you're likely to find in the school cafeteria?
A: The Food! 

Q: What kind of plates do they use on Venus?
A: Flying saucers! 

Q: Why did nose not want to go to school?
A: He was tired of getting picked on! 

Q: How do you get straight A's?
A: By using a ruler! 

Q: What did the pen say to the pencil?
A: So, what's your point! 

Q: Why did the kid study in the airplane? 
A: Because he wanted a higher education! 

Q: How did the music teacher get locked in the classroom?
A: His keys were inside the piano! 

Q: What do elves learn in school?
A: The elf-abet! 

Q: What did you learn in school today?
A: Not enough, I have to go back tomorrow! 

Q: What holds the sun up in the sky?
A: Sunbeams! 

Q: What object is king of the classroom?
A: The ruler! 

Q: When do astronauts eat?
A: At launch time! 

Q: What did the pencil sharpener say to the pencil? 
A: Stop going in circles and get to the point! 

Q: How does the barber cut the moon's hair?
A: E-clipse it! 

Q: What happened when the wheel was invented?
A: It caused a revolution! 

Q: What do librarians take with them when they go fishing?
A: Bookworms 

Q: What is the world's tallest building?
A: The library because it has the most stories. 

Q: What vegetables to librarians like?
A: Quiet peas. 

Q: Why did the clock in the cafeteria run slow?
A: It always went back four seconds. 

Q: Why didn't the sun go to college?
A: Because it already had a million degrees! 

Q: What did the spider do on the computer? 
A: Made a website! 

Q: What did the computer do at lunchtime?
A: Had a byte! 

Q: What does a baby computer call his father?
A: Data! 

Q: Why did the computer keep sneezing?
A: It had a virus! 

Q: What is a computer virus?
A: A terminal illness! 

Q: Why was the computer cold?
A: It left it's Windows open! 

Q: Why was there a bug in the computer?
A: Because it was looking for a byte to eat? 

Q: Why did the computer squeak?
A: Because someone stepped on it's mouse! 

Q: What do you get when you cross a computer and a life guard?
A: A screensaver! 

Q: Where do all the cool mice live?
A: In their mousepads 

Q: What do you get when you cross a computer with an elephant?
A: Lots of memory! 

Q: Why did Mozart get rid of his chickens?
A: They kept saying Bach, Bach! 

Q: Why couldn't the athlete listen to her music?
A: Because she broke the record! 

Q: What type of music are balloons scared of?
A: Pop music! 

Q: What makes music on your head?
A: A head band! 

Q: What part of the turkey is musical?
A: The drumstick! 

Q: What is the difference between a fish and a piano?
A: You can't tuna fish! 

Q: What has forty feet and sings?
A: The school choir! 

Q: Why did the girl sit on the ladder to sing?
A: She wanted to reach the high notes! 

Q: What is the musical part of a snake?
A: The scales! 

Q: Where did the music teacher leave his keys?
A: In the piano! 

Q: What do you call a cow that can play a musical instrument?
A: A moo-sician 

Q: What makes pirates such good singers?
A: They can hit the high Cs! 

Q: What do you call cheese that isn't yours?
A: Nacho cheese! 

Q: What kind of coffee was served on the Titanic?
A: Sanka! 

Q: What's the best thing to put into a pie?
A: Your teeth! 

Q: Waiter, this food tastes kind of funny?
A: Then why aren't you laughing! 

Q: Did you hear the joke about the peanut butter?
A: I'm not telling you. You might spread it! 

Q: Why do the French like to eat snails?
A: Because they don't like fast food! 

Q: Why did the fisherman put peanut butter into the sea?
A: To go with the jellyfish! 

Q: Why shouldn't you tell an egg a joke?
A: Because it might crack up! 

Q: What did the baby corn say to it's mom?
A: Where is pop corn? 

Q: What do you call candy that was stolen?
A: Hot chocolate! 

Q: What kind of nuts always seems to have a cold?
A: Cashews! 

Q: Waiter, will my pizza be long?
A: No sir, it will be round! 

Q: What is green and sings?
A: Elvis Parsley 

Q: Why did the banana go to the doctor?
A: Because it wasn't peeling well! 

Q: What is green and brown and crawls through the grass?
A: A Girl Scout who has lost her cookie. 

Q: What is white, has a horn, and gives milk?
A: A dairy truck! 

Q: What candy do you eat on the playground?
A: Recess pieces. 

Q: Why don't you starve in a desert?
A: Because of all the 'sand which is' there. 

Q: How do you make a walnut laugh?
A: Crack it up! 

Q: In which school do you learn to make ice cream?
A: Sunday School. 

Q: What do elves make sandwiches with?
A: Shortbread 

Q: Why shouldn't you tell a secret on a farm?
A: Because the potatoes have eyes and the corn has ears. 

Q: What is a pretzel's favorite dance?
A: The Twist! 

Q: What are twins favorite fruit?
A: Pears! 

Q: If a crocodile makes shoes, what does a banana make?
A: Slippers! 

Q: What do you give to a sick lemon?
A: Lemon aid! 

Q: Why did the lady love to drink hot chocolate?
A: Because she was a cocoanut! 

Q: How do you make a milk shake?
A: Give it a good scare! 

Q: What do you call a peanut in a spacesuit?
A: An astronut! 

Q: What kind of keys do kids like to carry?
A: Cookies! 

Q: Why don't they serve chocolate in prison? 
A: Because it makes you break out! 

Q: What cheese is made backwards?
A: Edam. 
